★[相］App相識賓館談心 青年涉亮刀搶27歲女網友電話

21歲無業青年，在去年7月透過手機程式認識一名年齡比自己大7年的女子後，兩人相約外出見面，青年又邀請女子到其暫住的賓館談心。惟青年帶女子到賓館後，涉嫌亮利刀，要求女子交出手提電話，女子最後奪門而逃及報警。青年鍾天賜事被捕，今在區域法院否認一項企圖搶劫罪受審。

27歲蔡姓女事主作供稱............

樓豬？

劫財唔劫色好合理, 案件無可疑

x2

大約明白青年的思路

有食唔食，罪大惡極

可以close file

有d似903阿奴

我都覺

法官大人：我無問題問

我屌

27 歲成個阿嬸咁

條女本身係咪都諗著獻身先